%wir verwenden pdfLaTeX
\documentclass{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\begin{document}
	\lhead{Aufgabe 2.2}
	\rhead{Jonas Fehrenbach, Lena Krienke, Robert Schütz}
	\begin{itemize}
		\item Hündchen macht wüff
		\item Äffchen macht ügäügä
		\item Spinnchen
		\item Eleföntchen macht töröö
		\item Schlängchen macht ßßßßß
	\end{itemize}
\end{document}